Dat is de manier waarop ik doe altijd."
"Ik zeg!
Dood je veel? "
“Tons.” John zei: "Hoe scheurend", maar besloot eerst thee te drinken.
Hij vroeg of er waren op dit moment veel piraten op het eiland en Peter zei dat hij dat wel had gedaan nooit zoveel gekend.
